連登啲admin真係智障

係唔係都將標題加個劇透
又唔見你走去動畫台加

因為admin自己都未睇av4
佢亦都唔會睇你地呢啲毒撚動漫

自己睇下上面啲例子先

大佬討論區討論劇情好正常姐

thx連仔